{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012960",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 브라운도트 남춘천점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 しかし、未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、保護者同伴で入室できます。 身分証明書を持参していないため、利用制限がある場合があり、これによる払い戻しはできません。 A棟には朝食食堂とフォトゾーン、そしてルーフトップがあり、B棟にはVR体験館とセルフ洗濯室があります。 朝食はカフェテリアで午前7時から10時まで提供され、フォトゾーンは24時間利用可能です。 ルーフトップは6階に位置し、24時間利用でき、個人料理と外部のデリバリー料理を食べることができます。 ただし、使用した席は掃除をお願いします。 VR体験館とセルフランドリーは1階に位置し、両方とも24時間利用可能で、宿泊客は無料で利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊制限がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限されています。保護者同伴で入室できます。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、利用制限はありますか？",
            "answer": "はい、身分証明書を持参していない場合、利用制限がある可能性があります。払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "A棟にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "A棟には朝食食堂とフォトゾーン、そしてルーフトップがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食はカフェテリアで午前7時から10時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "フォトゾーンはどのように利用できますか？",
            "answer": "フォトゾーンは24時間利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップはどこにありますか？",
            "answer": "ルーフトップは6階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップで食事をすることはできますか？",
            "answer": "はい、ルーフトップでは個人料理と外部のデリバリー料理を食べることができます。ただし、使用した席は掃除をお願いします。"
        },
        {
            "question": "B棟にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "B棟にはVR体験館とセルフ洗濯室があります。"
        },
        {
            "question": "VR体験館とセルフランドリーはどこにありますか？",
            "answer": "VR体験館とセルフランドリーは1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "VR体験館とセルフランドリーは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "VR体験館とセルフランドリーは24時間利用可能です。宿泊客は無料で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 445
    }
}